曼城cup到我去旺角裸跑

cup到先算啦垃圾鏝

我記得曼城曾經上半場輸三粒，下半場反cup熱刺四粒贏波

好多年前

Cup到我直播食屎